迫於無奈返咗屋企，之後...

聽日要翻學所以無奈哋要走先

返到去，老豆問我：好唔好玩啊？

屌你老母！！！
即刻唔撚理佢

明明自己都知道政府咁差，知自己會受影響
自己唔出都算，唔該唔好覺得出去遊行好好玩

冇講錯喎，你老豆
返學就早走
你都係當佢遊戲姐
你老豆老母就死，你第日仲返唔返學？
依家講緊香港就死，你都要返學
咪代表你係用緊乜態度去遊行

你老豆心水好清

好唔好玩呀

我知我抵屌
不過聽日一樣會返去...雨革有幾多人冇返過屋企

屌老豆個老母？都幾不孝！
下次扑你個街，得唔得？

不過你老豆都幾心水清，半途而廢 真人版
你自已就自high以為行完打個卡就當去左頭頂有光環

唔洗理佢
呢d人唔會明